咩派都好 今次一定要一齊攬果5位義士

隻一狗咁講係想孤立義士
等啲人覺得自己甩身 冇暴動 唔關自己事

但我地今次一定要幫佢地平反 一定要一齊攬果5位義士
黎緊所有行動都一定要包括一個訴求

義士唔係暴動

釋放所有義士

推

冇義士都冇今日既成果 大家唔好埋沒佢地既付出

其實唔止5位
只係5位被告暴動

當日被捕既有廿零個 統一叫做政治犯好d!

好正 偷圖先

堅正

係咪要爭取堆
雨傘 魚蛋革命義士
消案底

唔好集中響「5個人暴動都要XXX」，
612冇發生過暴動，冇人應該被追究！

612沒有暴動